點解屯門人成日自Hi

屯門 呢d 大西北地方狗都唔想住
但屯門人永遠唔覺有問題
屯門人特徵：
1 永遠拎屯門黎打飛機 唔認交通有大問題
屯公係日撚日都可以炒車 日日都塞
新聞話平均2日一大塞
其實係平均2hr 一大塞

2 去邊都個零鐘 覺得好正常

3 以為人人都係靠搭巴士出入 講親屯公塞車就會話
xxx都塞架啦 但無諗過人地其實唔洗坐巴士都仲得
以前住九東 極少可坐巴士

4 拎地方大黎打飛機 係平d大d 但係大地方 換黎日日少2-4個鐘

5 少少塞 唔當塞車 佢地眼中既塞車要真係塞到停先當

6 成日以為第度都塞車 所以屯公塞好正常
有冇諗過 人地塞車有其他路行 屯公一塞 等食屎

7 去玩會去市中心玩 自hi 好方便
其實住第度既 好少去番果區既中心玩 人地去既係市心中真正香港中心呀
屯門人去番屯中既時間 夠我係九東去第個區了
Eg. 九龍灣去mk Kt 去tko etc.

住過 港島 九東 新界東 屯門
無一個地方可以比得上屯門咁垃圾
最仆街係心理影響好大
當番9-5 時間
1. 要7點出門 其實去邊都好 預早1.5-2小時 屯門時差黎
2. 無位坐 經常要行前個站 有時都無位要企成程
試過第3個站就無位
3. 經常要再搭多程 即2程車先到目的地
4. 心理壓力大 呢個真係最大問題
轉車站前後好撚怕塞車 一塞唔知塞到幾點
又會遲又比人小 果種焦慮 住過先明 未計急屎尿
Btw 我係住左屯門先知上巴士前要柯清
以前唔會有呢個concept
以前只係番大陸 去旅行坐大巴先要柯清
5. 怕會塞又要更早起身出門

收工呢仲有
1. 想番去 6點半前上唔到車
可以考慮附近hea 下 唔好浪費時間係屯公度
2. 好啦 出完去人地番到沖好涼番到屋企訓上床
屯門人 岩岩落車
3. 屯門人玩完 番到去又時差2小時
人地玩完訓果下先12點 屯門人就點幾2點
第日仲要番工

有得簡唔會住屯門 其實我係唔gur 屯門人
住屯門 仲要自hi

有冇屯門人自hi既證據？

你真係識屯門既人？
邊撚個屯門人會覺得屯門方便，你搵比我睇。

入完屯門公路塞車消息group 先同我講野啦柒頭。

同埋我想知樓主住邊咁撚巴閉？

石峽尾公屋都好撚方便家

就係睇到個post 好多人讚

On9 post 拉

石硤尾緊係啦
關屯門咩事

D 留言 好多人自hi

我係屯門人，唔覺市區有幾方便，我係出市中心玩唔駛去第二個區，關你乜事你鍾意市區你既事，我返工係遠d，不過接受到，連讚自己區都唔得倒轉諗，你理得我姐，你所謂方便，我地都冇話你，你又理得人🤣🤣🤣

靠你 等你個post 出名 上新聞 睇吓有冇大人物回應

巴打唔洗咁樣踩自己wor

無話得唔得 我話番比你知屯門好垃圾 咪撚昆人地

講真 住屯門果陣 真係覺得自己好慘
好廢

只係其中一個post

住過屯門兩年，唔覺得屯門差
反而覺得幾好住

屯門有史迪仔加持你識條春咩

屯門人 完美演繹食開屎 其實屎都唔係咁差姐
住番市區 試過由港島去九龍
去到左 屯門人聽到話 下 咁快到既
我即答 其實係屯門去邊度都耐架咋

垃圾就千其唔好黎買樓，炒貴晒，屯門平就話垃圾梗係平，屯門貴就話垃圾唔值

炒返市區樓

日日成班圍埋叫 有冇屯元天撘鐵
唔講以為半山

我剩係買港島樓

strong po
等食花生

睇咗咁多年樓
屯門又真係一直都好平

所以千其唔好黎買，求下你，癈事炒貴又話垃圾，如果好平就唔會有人話垃圾唔值

屯門衰撚過天水圍

人地行大欖 你行19 屯公

屯門-香港最垃圾區 不服來辯

有幾on9先覺得人地自嘲緊 你就當人自hi

去邊度都好方便，不過新界唔計，最奇怪係屯門出去度度都唔方便，不過市區去度度都方便，應該有時空門

Yes 屯公 垃圾到爆

睇下屯公塞車關注組先啦

唔洗求，無人話要買屯門，新盤咁計對比港島3萬至10幾廿萬1呎緊係平啦

幾乎所有朋友(住屯門)
都屌緊屯門公路
自嘲都要比樓豬講成自hi

樓主弱智

睇完第一點已經覺得唔洗睇落去

幾可會去新界
除左行山 仲有咩原因 行山好多時都唔洗去新界添
屯門去邊係快 荃灣？ 半個鐘叫快？
其實市區去邊都係半個鐘到

十幾廿萬一呎

咁就唔係度度啦留係自己留下最快

有邊個屯門人會唔屌屯公
幾時有拎嚟自high
On撚鳩

自嘲？
好多fb post 都自hi 架

東九咪又係觀塘塞過閪
觀塘線黨鐵得閒咪訊號故障

咩叫去度度都方便？
係 港島 九龍 生活，都唔會無啦啦入屯門
住屯門朋友都係要出嚟 旺角 銅鑼灣 聚會
當然你可以將你 network 局限係屯門

呢個真

on9仔
睇完頭三句都知唔駛睇

其實呢 住左九東近10年都無因為觀塘塞車影響過
九東地鐵真係快同方便

你唔找屯門受朋友梗係啦，我出黎係因為找市區朋友或者去下第二區，你既logic係圍繞自己唔理人找自己大廈唔駛出街

係呀
屯門好垃圾
你地千萬唔好入來唔該

屯門狗食開屎的，我住深井都方便過佢地

因為屯門有一蚊雞保鑣

自嘲 入多d屯門group la 仲有 屯門會同區外人自hi

邊有人想入

住屯門既人係喺逆境中生活 請尊重

屌樓主老母

我係屯門人呀Hi

成篇文都講緊屯門公路塞車你就唔好分123456項啦
根本住屯門嘅個個都屌邊有人會自我感覺良好㗎
你識唔識㗎屌你

屯門返九龍灣嘅人生：
每日返工放工浪費2，3粒鐘，
返工遲到比老細屌，做咩唔搬出市區
放工遲返到屋企比老母黑面，咁撚晏唔等你食飯
.......（下删一千字，唔撚想再講落去）
我都好想搬出九龍，真係好撚憎住屯門

唔好ff 到好似有人想入去咁

屯門除左交通ON9之外其他都好好

屯門人買得起樓要多謝屯門公路，如果屯門公路24小時暢通，每呎起碼貴返4000

新界居民嚟講屯門人都算有自知之明，其他區打飛機打得仲痴線

最好啦，多謝曬
還六根清淨

屯門有壽司郎 贏左

不如你分左乜野叫自hi同自我安慰先啦
當然我唔排除一定有人自hi
覺得住屯門高人一等
但佔幾成人?
我諗九成人都好撚柒憎自己住屯門

內容好好笑

利申：屯門人

支那除左無民主都幾好

其係我都覺
小朋友 下一代係屯門出世 大大下會明自己好慘

馬鞍山、荃灣同沙田班人仲串過住港島

就係識好多人自hi 仲有fb group 有post 自hi

I know that feel

壽司郎專開喺垃圾公屋區，你望下九東開晒喺邊？

你搵一區有4間戲院 仲要40蚊睇到嚟聽吓

屯門人有耐性
出街永遠1 個鐘或以上 習慣

屯門人食野識感恩
食野唔會厭三厭四

屯門人身體健康d
人口密度低 多樹空氣清新過市區

屯門人儲錢易
市區食野貴到傻 樓下食飯30-40 就搞定
睇戲$40-60

打完飛機了

你睇下呢個post 先啦 9成？

辛苦曬樓豬打咁長黎自hi
睇黎你都係岩岩比人蝦完感覺自卑要上網搵優越感
希望你快d諗開d堅強咁面對現實

我只係覺得最撚on9係 :

明明Google map講埋你知屯公已經紅色左一大片
但都一車車話要上巴士

屯門已經好過天水圍

九東咪又係垃圾

其實搬離左屯門了

明唔明咩叫聚會？你估10個朋友都要就屯門嗰位入屯門搵佢？大家分散係唔同區，定係你得一個朋友？所以唔係你搵佢 而就係佢入嚟搵你？
市區方便因為係交通樞紐，圍繞住CBD都24小時都有車

睇下呢個post 先啦 自嘲 淨係呢度都好多人讚屯門

睇落去啦 呢個post 讚果d 人唔係自hi 緊 自嘲緊？

屯門人唔會明 佢地以為人地都係要咁耐先聚會到

本身住屯門
其實真係好辛苦
尤其三聖果邊

屯門成日塞車架喎
出市區唔方面
咩人都有 奇怪既人都唔少
有樣野好 屯門有山有水
屯門碼頭d景 ok
屯門公園 唔計有娜娜
有個新遊樂場
食野 有貴有平
戲院 有4個
其實有好有唔好

明，市區去邊度都半個鐘，不過唔包新界唔去咪唔包囉

人地自嘲你當自high
樓主你咁樣自high搵存在感唔柒過佢地咩

人地住慣覺得冇野得唔得?

淨係見隔離post 夜媽媽仲有班生菜排骨係街到行就知冇野好自hi啦唔通貪夜晚條街熱鬧咩

幾條廢佬留言自hi關我撚事，屯公grp日撚日屌晒鬼唔見你攞出嚟講？你同民建聯攞wechat做民調有咩分別呀？

建議你數哂所有留言 證明真係自hi多過抱怨先出po 冇證據support你講既野喎依家....
利申屯門人 日日都屌

係我屯門將軍澳都有樓最後揀左屯門住不過講方便將軍澳方便d係真既

關你撚事咩唔gur 我夠唔gur你唔gur屯門人啦

利申: 住港島

樓主呢啲on9仔周圍打稻草人
消磨人既耐性 助長負面情緒

真係預過，以前有人同我講屯門好過大圍

你睇真d個post 先啦 自嘲
開始多人讚屯門了

樓主用屎眼睇嘢 FCed

由細住慣咪冇野，交通唔方便係真

咁你睇下我呢個post 開始有人自hi

睇嚟係你自hi多過屯門人自hi，冇見過屯門人唔覺屯公塞車，日日都都屌㗎喎。

我呢個post 唔夠證明 開始多人自hi

苦中作樂都唔得，老實講唔住都住咗啦原來係comment圍爐一下都比人話自hi，有錢邊個唔想住半山豪宅 2020啦唔好成個支那人咁玻璃心少少嘢都開PO公審啦

你用facebook個post做例子在先
即係你柒左啦
呢個post有人讚係另一件事,係後話啦
傻閪

就係遇左幾個 仲要同佢講屯公咁咁咁
佢地死都講到小事 無野

個個都屌緊交通喎
你唔好咁樣打稻草人啦

果啲人代唔代表到全部屯門人呀？

Fb 其中一個例子 重點係自hi既人 無處不在

真係個個？ 真係？

住咗三十幾年，屯門真係狗也不屌，
剩係讀書都已經廢過出面

你用半山最高黎比咁果度應該最方便

依個post 有邊個讚屯門既
你cap哂出黎我幫你批鬥佢
淨係第一頁都個個屌
你cap出黎 唔好講咁撚多
你話依個post9成人都讚緊丫嘛

樓主太on9 我直接block咗

開頭都埋怨自己屯門人 但其實住住下好爽
戲院都幾間 開飯又平 輕鐵仲唔洗錢 如果冇大媽環境又清靜
同埋塞車咪瞓下囉 唔通似你咁樣日日怨咩

你重睇個post 不如

唔係個個好似你咁 要返工

山下維港沿線都3萬至10萬啦
又無人講貴代表方便

岩 平時坐巴士果d 人 7點幾上車去街
收工時間都係咁岩多人上車

Well done me too

cap你就cap啦屌你老母
又要係到打稻草人
依個post邊到好多人住屯門自high呀
叫你比少少證據又閪又西咁

細個喺旺角搭巴士去屯門搵朋友，心諗點解咁撚遠，好似番大陸咁

唔洗覆佢啦佢自hi咪自hi
利申日日出門口翻工果下都屌曬鬼叫搬

番大陸都有高鐵
快過去屯門

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣
10
3

要cap 比你先係
你以為你是誰？
唔重睇咪唔好睇
咁多人自hi 你咪當睇唔到囉

屯門牛 覺得點衰都有將軍澳墊底

樓主人生係咪淨係得搭車

未住過屯門，但我覺得東九最唔好，日日塞車塞到仆街

我覺得將軍澳好d wo
不過住慣遠 發夢移民都係做commute

我 有時耐左無番去
住左幾日市區再番去
一坐巴士 心諗仲未到既 坐到屎忽痛都未落車

屯門人同天水圍人都好要面子
新聞成日唱衰呢兩度
我同九龍同事講自己住屯門，佢地都係問我來回洗唔洗4個鐘

好少見屯門人自hi 通常會抱怨屯門好唔方便
反而沙田 大圍人成日以香港中心自hi

假膠post 唔洗理la

樓豬唔係有屯門人朋友阿？ 知佢住屯門你都同佢做朋友 樓豬都係咁上下

3間band1頭仲想點

依個真

又係呢d打稻草人post 引人互屌
好撚無聊

九龍班友仲好撚無知

連登大把大西北撚自hi打飛機

19999999

仲有荃灣人

似足公園啲阿伯
唔係話自己多契女就話自己人脈廣

同4大名校區比真係好少

住左十年 無因為塞車影響過我
東九有鐵 唔似屯好多時候得巴士

你大獲啦 我頂住先
佢地話無自hi 架

咁同名校區一定係無得比 但都算係best of the rest 啦

唔覺市區有幾方便

其實讀書 我無feel 只係交通問題引起既其他問題好大

屯門人口都唔少
得3間競爭應該好大

分化撚，拉

夠用咪得，比乜春

但我都想問一問 唔洗4個鐘咩
我真係試過4個鐘
中午食飯時間去Cwb 下午7點番屯門
2程4個鐘 真係要

屯門黃撚過你果區啦
方便咪又係慳30分鐘，我人工時薪都追返啦

#2 #3已經秒撚左樓主都仲咁多討論

如果屯門人有隨意門會貴返幾多？
如果如果

屌你老母on99 你估前面加1234567就真係有7個pt啊？
總結咪就係交通問題囉 你中文攞u?

yes

唔好話第度呢個時間都會塞車
我未住屯門果陣 坐鐵 唔會塞車 去邊都好快
起碼預到時間
又會有人講屯門都有鐵
大佬呀 屯門好多地方無得坐鐵
朝朝 晚晚屯公既巴士就係證明

見咁多人鞭樓豬就知樓豬無講錯

睇下呢個post 先啦 秒 幾多人係度hi緊
你咪扮睇唔到囉

Thx

訓街最方便，鐘意訓邊就訓邊，訓公司樓下都得

你唔訓街？

古惑仔都黎過屯門拍
仲有$1雞保鏢
都講過屯門巴士有幾好幾方便
相反鐵真係唔重要

咁大篇嘢 仲以為有咩講
原來1-6都仲係緊塞車

又唔見你入連登屯公po數下既
人地推到第45個po
不過樓豬堅持睇唔到

我認有人無自hi 但唔= 無人自hi
多人自hi 係事實 但同時都有人無自hi
但你地講到無咩人自hi

樓豬好柒

你搵市區比交通，一定市區方便

但市區d樓對住大馬路，d廢氣嘈音光污染又點先。

其他地區既，北區，將軍澳，東涌咪一樣交通唔方便。香港有邊條幹線繁忙時間係唔塞

但社區上我覺得沙田屯門呢d新市鎮規劃得幾好，有屋邨有私樓有工廠區，綠化康樂設施又多，住人既地方密度唔高。又設計到有個市中心有曬d大商場，大會堂，政府合署。

雖然以前d人屌港英既新市鎮失敗，其實只係做唔到當初想既區內就業，但社區設計係幾舒服幾人性化。

你睇下天水圍，將軍澳呢d區，設計真係好失敗

係佢地對塞車問題既演繹 佢地既自我感覺

住左三十年覺得冇咩所謂

鬥黃已經笑死
仲要鬥時薪

都明白樓主點解咁諗 啱啱搬黎新界 啲人成日踩低港島九龍捧高自己住新界都幾乞人憎 明明呢度啲人無咁文明

點樣得出多人呀
數黎聽下？人地推到45喇盲撚

無比較點得嚟多
你話多 姐係自hi嘅人>無自hi嘅人啦
你數嚟睇下囉
估唔撚到你中文u 數學都u
其實你係咪毅進仔嚟

就咁睇，你好似講到全部屯門人都自hi喎，一碌鳩打哂一船人。

That’s it

咁新界係好丫ma
講真心話又唔俾

咁實有人住近d有人住遠d嫁喇 好出奇咩
全世界一齊迫曬入市區住好冇呀？

屯元天物價平，屯元天住又屯元天返工嘅，份工又區區一樣人工嘅，例如跟政府人工嘅工，咁咪得囉，儲嘅錢會多左，住嘅空間又大左。
住市區返屯門係冇咁塞車，但一樣係遠。跨區工作，唔近地鐵位，老尖去官塘都仆街啦
住西半山嘅，搭車行路都麻煩，唔講住半山嘅慘😂🤣西半山樓價咪又最貴。

好想知樓主住邊區

多即係自hi既多過無自hi既
你u定我u

我講到全部都有 原來我有咁講

多 姐係自hi嘅人>無自hi嘅人
你睇多次 懢介嗎？

我女朋友同我一齊之前都好鍾意吹捧新界好方便
一齊之後黎我屋企過夜發現返工計埋出門口到公司都係半個鐘之後佢就自己收左皮
唔怪得人既
出身會限制你既眼界
你住慣左習慣左當然覺得無問題
但唔需要吹奏既

唔好話淨係屯門人，全新界人好中意話新界少人少車，人口密度低，空氣好多綠化，明明10個有9個都係住住宅區，屋苑座數多單位多插針樓，偏遠嗰啲區仲要揸車比率高，全部人塞死一條岀城路，大商場同食肆任何鐘數都多人，特價日排到仆街，人口更佔香港唔止六成定七成，至於人口密度要計埋啲荒蕪地帶未開發士地先拉返低少少，大部份居民居住嘅地帶根本超密集人口，最諷刺係講到市區環境全部都係好似住鴨寮街樓上咁，有時真係唔知假膠自嘲定係真心膠

邊都好 就係住過先知奶野

屯門堆填區仲多過將軍澳

樓主同樓主fd係中學生？

其實除左空氣好啲之外仲有咩好 真係好啲樓價唔會咁平

住大西北鄉村地方就舒服，但一諗起星期六日要落市中心買野，啲人多到好似遊行咁都已經想死，治標唔治本。最慘依加未放自由行都已經咁多人，如果放埋就不得了。元朗西鐵站上蓋同Yoho 隔離又起緊樓
俾我選擇會住南丫島，西貢。大西北真係俾狗住。如果你唔落市中心都好啲

我一直都咁諗 只係識太多屯門 大西北人 死都要吹奏

係 Aeon 星期3 大家明啦 多人到
已經無大陸西 都...

過黎黃大仙自high

原來眼界可以淺窄到咁樣 半山都麻煩 你知唔知住得半山都會有司機

你一係就講部分/有啲，你淨係講屯門人既話，每個人都有唔同既演繹。如果你唔想同人嗌交既話，就講清楚啲

咁果到有人自hi你係果邊問丫嘛

又無能力搬唔到
咪學識欣賞
有咩問題

完全唔知樓主想點 學術研究？

住公屋咁羞家嘅事都夠膽講出聲
咪撚跳樓亂拋垃圾呀

元朗大馬路、屯門市中心4個商場既人流仲密過九龍d純住宅區

邊撚有大西北人會自hi

你要咁講屯門都有下路同西鐵

以前班屯門西好中意賴大陸人搞到屯門好多人
而家無大陸人咪一樣勁多人

淨係呢個post 都有人吹奏緊屯門 大西北

法國班新界撚唔夠人講一定講呢句：岩呀xx區咁垃圾唔好再入黎

岩呀！屯門咁垃圾千祈唔好搬入黎

戇鳩仔

屯門多地方 淨係得巴士 定東九多？
朝朝晚晚屯公d 巴士係證明黎

輕鐵多人到爆

你屈我 我都無話你啦 唔想鬧交 想講事實

其實屯門好多有錢人
私樓公屋車場勁多林寶/拉利

屯公塞車grp 日日咁多屌鬼post唔講
死咬住一個post話人地自hi

有人屌鬼 但都有好多人自hi

真 所以啱啱今個月轉咗工

公司有個廢老上司日日吹奏屯門點好點好
又話海景好正 價錢好平 交通方便 返大陸又快
問一問佢屋苑叫咩名
再上網查一查呎價一萬蚊都唔使
不過再睇Google Maps真係太遠

唔使你話你我知
因為我一早知
多謝

真啊 住屯元天個種堅毅
與其話係自hi 不如話我地樂觀

住屯門得兩個好處：街市冇咁逼同空氣乾淨啲
令我次次去旺角條氣管都唔太掂

又嚟呢啲演算法下必然分化嘅post

我唔係無試過 我都試過
巴士再轉鐵先番到 已經好慘 仲要塞一塞就遲
再比試司小我 叫我早少少出咪得囉
我已經預2個鐘黎坐車啦 仲想點呀 預3個鐘？
無塞明明係理所當然 點知變左要還神

黎緊兆康附近仲有好幾條新屋邨

網絡上 多人留言既post 都會變罵戰

又係你呀on9樓主

點止仲有 碼頭果邊愈來愈多

老竇應酬
阿媽hightea
家姐船p
細佬課外活動

一家要請幾多個司機

真日日都見到

所以我唔撚明點解會話屯門人自hi
我成日都話 屯門比狗住
利申 狗

我一路住一路覺 做錯事先住既地方

其實大部分唔少住西半山嘅都係搭巴士/綠van/地鐵, 人哋又唔需要特登揸車扮中產
生活圈子都係中西區灣仔區, 咁近唔需要次次都揸架車出去

我住西半山就直接的士算

屯門自給自足架想唱k 有 neway (而加執左)想游水有沙灘有幾間泳池 想碌ling有兩個場碌 想睇戲有四間戲院任你揀 想睇爬蟲有爬蟲館

大波驊嗰個僭建獨立屋都係大欖
同樣嘅價錢，你點撚樣喺市區搵到一樣嘅配套

係你自己講得唔夠精準，俾空間人去演繹，學好啲中文先啦。嗌交想贏既，唔好俾位人入先。

你所表達既「屯門人」喺你心目中並非係指所有住喺屯門既人。但喺其他人心目中並唔係咁。如果你個標題講到明「唔少/部分/有啲屯門人成日自hi」咁就最清楚。

如果我住屯門，我會覺得自己俾人話埋一份，俾人當其中之一，咁我一定屌鳩你啦

仁愛堂執咗，碌ling得返美樂

屯門好過上水

都好啦唔駛出去

點解依家D P牌咁鐘意用emoji?
你重過癮, icon+emoji 唔打emoji就唔識打字?

講樓 屯門係平

我就二十幾年屯門人，屯門坐巴士出入係比較耐，不過一出來做野買車後已經無依個煩惱揸車返機場都係半個鍾下個月開始有隧道重快十分鐘

原來都係我錯 你中意啦

「唔少/部分/有啲屯門人成日自hi」

東涌垃圾過屯門好撚多

一陣到我頂

佢地好中意話:「我無覺得自己好威喎，係咪你買唔到先咁諗咋？」

睇下樓主一個鳩post引到幾多屯門牛牛

你又黎料 走呀 呢度我頂住

麻煩上半山感受下車房有幾多架車先啦

住唔起西貢獨立村屋 唯有去屯門住

無呀 我地無咩人自hi
轉個撚頭 屯門幾好呀 又多野食空氣好 市區不了

我有牛騎，你有冇？

自HI都唔得, 洗唔洗同你預約左先

食又平過你, 住又平(大)過你
如果連交通都好過你你就食得屎啦

第一點 屯門人唔當交通問題係問題已經fail左

你指邊個半山？
司徒拔我成日去唔覺有幾多架

史迪仔搬咗去東涌你又知唔知？

屯門好多正妹

架車緊係24小時跟住司機啦

然後司機24小時on call揸上山接太太㗎嘛

小弟住賽西湖 半山都比人話麻煩 真係第一次聽 仲要拎黎同屯門牛比

樓主想買屯門樓定啦

睇嚟唔知道司機就係咁忙

係你1999，令人覺得以偏概全
利申:唔鐘意大西北

好似食同外面個價差不多

Mk 妹係多

係呀係呀 你岩

你死喇，連登仔最多就係來自屯天元

成日見 元屯天post

市區返市區 un兩三個站就到
教都未瞓得著 點有精力做嘢

放工又早返屋企 把鬼咩
嘆返粒幾鐘巴士 思考人生

連地區都可以批鬥

係自嘲，幾時有hi過

點解ching成日開on9 post

其實有4間

全部住屯門的都要拎去人道毁滅

半山邊夠屯門好啊

大西北人傑地靈
個個係屯門上完車都自封樓神

半山啲盤邊有人吼㗎

樓主中文差，唔好怪佢

邊3個？

除左住屯門既人邊撚個會得閒去呢d垃圾地方 你就真係唔好自high啦

得3間都好意思講？

又真
果陣住屯門 同住屯門既Frd 一齊番去
佢坐一陣就訓左 幾次都係
開頭以為佢攰 原來係大西北天生技黎 佢仲問我做咩唔訓
大佬我未學識呢招

天生屯門L

半山都要住屯門半山

笑撚到我 頭幾頁班7頭話冇人自high
跟住後面咁多頁全部都係度打飛機話屯門呢樣好個樣好

無自hi 真係無自hi
我d 分身黎

咁你日日食連鎖餐廳就梗係差不多啦
同埋住方面個度已經係好大問題
你4個人係住開700呎, 如果要搬出去市區
一係貴一倍租, 一係住細一半, 你屌唔屌?

仲有你知唔知點解屯門牛可以接受到宜家既交通.
因為講緊差唔多廿幾年前屯門開始做擴闊公程
情況比宜家唔知差幾多倍
屌你老味佢一掘就掘鳩左成廿年
前幾年終於做完係好過一排
之後起樓起樓再起樓, 人口多左又變返差
但同以前最惡劣個般時間比, 真係小菜一碟

仲要有人叫我比證據 又叫我cap圖
唔係當無

乜屯門小店平咩 禁住搶
屯門租平食野個價都係同出面差唔多

地大 但係每人每日少2-3小時 at least
時間貴嗎？

我個post 又關你....
你咪又係出圖

私樓仔搬去東涌做公屋仔?

事實嘅嘢真係唔可以講

你邊度見到屯門人自high 我哋係咪生活緊係平行時空 你一打開Facebook好多group都係鬧緊屯公㗎喎

驗眼啦9x %既人都屌緊
有啲留言擺明係曲到直

樓主去屯門咪一樣唔方便

唔知以為你住屯門
而家你熟屯門多啲定係屯門人熟屯門多啲呀
垃唔垃圾我哋有分數㗎啦
就算係垃圾都由我哋講啦
論唔論到你評論
得個一知半解以為自己乜都識晒

唔係好明
人地點諗你真係咁介意咁唔舒服

屯門人沒有一個是無辜的？

我一直都覺

我真係住過

又黎9成

其實篇野套落去天水圍都係一鳩樣

篇文套落去香港咪又係一鳩樣

屯公 最應

垃圾先住係香港

都話 港九新界 住過哂 得屯門係咁

點睇天水圍??

又唔係香港島

苦中作樂 講吓屯公又得罪你
屯門其實有好多好靚嘅地方，黃昏去龍鼓灘，夜晚去三聖長廊，不過算啦，冇朋友嘅你唔通自己去咩

係

因為屯門自成一國有自己文化囉
樓主唔撚抵得此post已完

屯門幾好住, 出九龍都係揸車.
番放工時間D塞車其實唔係太影響, 多數都係一程遲15分鐘.

反而住落冇市區咁嘈, 要住villa 又係青山公路個D, 望海邊既屋又有.
只要你份工唔係要正常時間番出九龍其實真係幾好住.

遲下又有donki, 假期都唔洗出荃灣

Hi條撚咩
你咪又係住香港
有撚分別咩

樓主會無視

樓豬附近有幾多戲院？有幾多個游泳池？有無得打保齡球哥爾夫球騎馬？有幾多座山可以行？
攞市區同屯門比 除左交通方便啲 真心唔知有咩好打飛機
屯門啲路都闊過人啦屌你老母

你估係元朗國咩

教你一個最高性價比嘅option
近近地搬大西北西鐵沿線 已經有效解決到問題
又唔使一下咁貴 樓又多數新過九龍

點入gp

咁天水圍真係垃圾好多
屯門應該新界西top1/2好住

班新移民大陸蝗會熔撚左史迪仔

認真討論,屯門真係得屯公係on99無可否認日撚日都有人炒車塞到仆街,但因為咁話屯門差就真係一碌鳩打一船人咁應該係開個po 屌鳩屯門公路垃圾唔係屌屯門

呢幾日係咁有人c&p呢段嘢出嚟洗版，on9當有趣

出現了 Hi嗎？

你依加開撚哂po，緊係老閪都屈人自hi啦

條友好明顯唔係住屯門啦
引戰撚黎

我屈人？ 淨係樓上紅字果個都完啦 自嘲

嗯 唔係住屯門都打到咁多屯公塞過先明既野出黎

幫你屌屌佢？

做咩要？
我屈佢呀嘛
定係我分身黎

唔太熟 但塞車問題好難贏屯公

話屯公唔好 所以無朋友

住屯門同住市區無分別

好大怨氣
樓豬俾邊個屯門朋友激親？

我住屯門
我好鍾意我屋企個景
住屯門 屯門返工 路程幾分鐘
例假會行下市中心 睇下戲
去市中心路程十分鐘左右
幾好呀 我點解要出去呀？

講得好中
心聲

呢個post你引人屌你啫，出面個啲真係9成都屌屯門架喇

+1 遲下有donki 壽司郎 狗鐵vcity開誠品

諗唔到出城嘅理由

得罪屯門牛

屯門人表示搭鐵番工完全冇問題

誠品

超正
就算一線市區都未必有誠品啦
唔通誠品又睇唔起屯門？

donki都睇唔起屯門

成日咬住屯公
根本好多屯門人都搭黨鐵，塞條毛咩
半個鐘出到尖咀

驚樓價跌呀傻西話你咪話你 使你批准屌你老母

屯公塞車 group 好多人鬧屯門
係扮出黎

由細住到大 慣咗冇乜所謂
返工遲到話塞車冇人會懷疑
我寧願揀間屋大啲舒服啲

咪話係你地塞到 覺得無咩野 好小事囉

我情願樓價跌，買多間唔駛你批准，我屌返你老母囉

食開屎唔算嘅 我喺London都係住central
去邊都係行路 唔使搭鐵
但London啲單位細極都有個普
同埋成個社會氛圍都舒服啲
相反 香港咁壓迫
我會寜願揀啲人口密度低啲嘅地區度住

讀書叻唔叻睇自己，講真你係廢俾你入到皇仁都係冇用

呢樣真
屯門地多人小
堅舒服

所要有一大堆白鬼聚居喺屯明黃金一帶

大西北一大堆唔識廣東話嘅人同你做仔女同學，
11歲先嚟讀小學一年級，一拳打撚死你個仔～
家長日一大堆譚仔阿姐，屯門真係啱哂安居樂業

咁你就應該踩多幾腳啦 扮乜

唔關事，好住係講事實，供晒驚乜跌你唔會明架喇

2016年一個屯門區已經49萬人，未計近四年掃管笏大量人入伙，咁樣叫少人，中西區加灣仔區加埋都係得42萬人。

唔該唔好再吹奏屯門啦
唔想太多人搬入黎
已經好迫好迫，屯公要爆啦

屯公 汀九 長青 一星期內兩單著火

傻鳩
關我撚事
打咁多字

屯門好呀
開返關之後水貨客天堂

供咩就唔可以驚跌？扮乜9吖牛屎仔

仲以為屯門有牛

識親屯門人都屌屯公㗎啵

4 拎地方大黎打飛機 係平d大d 但係大地方 換黎日日少2-4個鐘

市區：拎交通黎打飛機,係交通方便d ,但係交通方便 換黎細小既空間 少幾百呎 晚晚逼住逼住

其他點都係講交通問題,完全冇論點

碼頭有得簡？

可以晚晚落樓下同d呀嬸跳大媽舞 一路播 在哪～裡 在哪裡見過你～

住過屯門 唔明好多人明知塞都上巴士
明明鐵快一陪
話巴士先有位座 但明明巴士都要企
利申 已脫屯門

有同事日日話屯公塞車 遲到佢都唔想
唔明經理點解要話佢 （份工一定要準時）
但我之前住屯門搭鐵日日都準時好想問佢：公平咩

唔明點解住屯門就奉旨遲到
（屯門返中環 一個鐘就到啦）

林病：一個明日大嶼就可以解決你所講既問題

有d 屯門地方無鐵 應該話好多都無鐵
有既 要轉車 / 轉再轉/ 轉完再行先鐵 咁好多人都卻步
你睇咁多人坐巴士就知

唔駛反工既咪好住囉，但大部分人都係要反

覺得自己住嘅地方好有咩問題

壽司郎Sushiro衝出九龍，首次進駐新界區！

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

恨咗好耐

輕鐵？

乜唔住屯門但連Spotify都要搵人夾就唔慘唔廢咩

屯門面積：8445公頃
港島面積：8050公頃

仲未計屯門居民返工娛樂都係去九龍港島
咁你覺得邊度多人啲？
如果你計未有運動同疫情序前
的確係有好多自由行喺屯門
但堆蝗蟲淨係會出現喺屯門市中心

你睇埋落去啦 淨係呢個post 都好多人覺得無咩野

睇到未 ？ 少少證據
會唔會太多證據 呢個post 自hi 人數仲升緊

我凍飲要加3$ 都唔會叫 咁點？
做人都幾慳下

咁咪就係觀點與角度既問題囉
你覺得慳係美德 但係我角度睇你就你縮骨兼姑寒
所以我都唔明你有咩資格去笑人自hi

喂呀 唔好踢爆樓主啦

中西區灣仔區東區基本上啲地用得好盡, 連山頂區都用到咁盡, 計返條數人口密度自然高, 南區因為多山, 人口密度條數即刻細超過一倍

屯門區面積係計所有荒山野嶺操炮區郊野公園杳無人煙之地, 條數拉番勻一定低, 你要咁睇冇辦法, 但大部分人住喺邊啲位置大家心照

冇人逼你住返人口密度高嘅位置
你要住市中心新墟呢啲就冇得講啦
屯門東南面沿岸一帶大把上車盤
有揸車嘅話不知幾好住
得閒落去沙灘睇下日落 想行下山轉個彎就係
又冇支那人 淨係得啲外國expat
之前個ex未返美國之前都係喺黃金度識

我諗起龍珠島

不過屯門真係完全冇嘢食冇靚bar
想食好少少都要出返港島

冇車住龍G島慘過食兩嚿屎

黃金海岸蒙地卡羅嗰一頭我認同係舒服
亦都覺得係屯門最好嘅位置
我每年都會入去渡假
買樓相對平得嚟開揚
起碼優點缺點都分明

睇你老母

剩係你個標題都夠on9

根本無人自high過，自嘲就有，不嬲屯門撚剩係講返工果下已經有苦自己知

收下皮先唔好懶醒懶係有見地咁啦

樓主啞撚左

又係自嘲 原來
有個紅字添 怕你睇唔到 又係自嘲

成個連登所有post 都係 觀點角度啦 咁連度要執？
我夠知觀點角度啦 唔係咩叫 forum ?

你問我咁問我咪答你囉
答你野又要起晒鋼咁

hi 你老尾
我剩係見到屯門人日日屌屯公

我幾自豪我慳錢
我從來都認 住屯門果陣係慘同廢

咁叫起鋼 比人講中你講廢話 就話人起鋼？

屯門係咪得罪你，講夠未

住屯門返工返屯門 返工放工是但一程都成粒鐘啦
出城個零鐘好正常呀

邊個講緊廢話？
一邊覺得人慘但另一邊我又覺得你仲慘
起碼我識既屯門人唔會有人為果幾十蚊要搵人夾app用 又唔會為果3蚊大熱天時都冇凍野飲先唔
對比起你依d野突然覺得屯門人原來都有自hi既本錢

岩岩俾屯門人戴帽？

點解廢post都咁多人推？用不推文啦屌

屯門人 唔洗搵人來Spotify 好威威
咁都有得拎黎威 痴撚線

其實你咪又係一味屌屯公搵下其他新野屌下啦， 應該無咩屯門人會唔屌條屯公
返工七點後， 收工五點後上車坐屯門就預左佢塞， 一個塞巴士線一個塞汀九是常識吧， 建議樓主上下屯門公路迷因， 自嘲玩到出meme

女朋友住藍田就最清楚， 大家同時間係mk上小巴， 佢返去沖埋涼我先返到。 但樓價反映一切佢居屋價等於屯門一手樓價。

如果你唔係返9-5 既人， 你就會覺得其實無咩野， 半個鐘去到九龍站， 40分鐘去到灣仔MK TST. 月尾開埋東涌條路， 15分鐘機場東薈城。

你呢頭同人講九龍灣出去tko玩， 咪同屯門人過元朗一樣

你都係唔好入黎屯門啦， 小心啲牛撞鳩你

咁都有得拎黎威 痴撚線

屯門去元朗快咩 九龍灣去tko 半個鐘唔洗
屯門 輕鐵再地鐵 / 巴士再地鐵

講咁多冇用
大家好住嘅定義唔同

我就睇 返工交通 + social交通

返工交通 = 人人唔同
social交通 = 香港人都係 旺角 尖沙咀 銅鑼灣

如果出旺角都要 個半/2粒 鐘
真係玩撚完

青山公路沿線， 你上紅頂小巴過去半個鐘有找
西鐵，20分鐘唔使到yoho. 送多十分鐘比你搭輕鐵K車/行去西鐵站又點話

人地讚自己住緊地方好都要俾樓主屌

不嬲都冇認為咁樣係好威
純粹笑鳩你又度縮又姑寒咋傻仔

紅van嘅話夜晚12點打後mk返tm半個鐘都得
不過真係搵命博

首先
咁多屯門人住西鐵站附近？ 係既屯公唔會咁可怕啦

夾app 係度縮
咁信用績分 會員績分 又係度？
識慳錢 係姑寒

我住屯門
憎死住屯門
不過窮

最好笑啲係市區公屋仔笑大西北私樓仔

公屋揸超跑點睇

私樓唔比揸超跑阿而家

其實呢 住左屯門近10年都無因為屯公塞車影響過
西鐵真係快同方便

點解d度縮撚成日自hi?

咁你係咪揸超跑果個？

有錢邊個唔想住港島

你住西鐵站附近咪覺得係囉，屯門南區個啲要靠巴士，硬食屯公。

利申：兆康

我po過月入 不過唔再post 了

你愈吹衰就愈好
少啲人搶樓

係好多人 大部分屯門人 都唔近西鐵
日日比屯公折磨
但吹到無咩人比屯公影響咁

係囉，cls呢d人內心應該好自卑，可能比d住屯門既女寸

究竟係邊個自 high緊

紅van都半個鐘

我明 我果陣都唔係住近鐵
之前聽人講屯門去番大西北會快d
去元朗以為好快 去機場以為好快 去天水圍以為好快
點知.... 只係快過我市區去 3個字到

佢地心目中叫好快架啦
紅van 觀塘出mk 去港島東都係 十幾分鐘到

你岩
我住完屯門 搬番出去覺得好hi
唔洗再受屯公氣

我老婆咪係你講既人，由細到大屯門長大。
我自己住過柴灣筲箕灣紅磡。當中無一處閪得過屯門。佢迫鳩我住入去都算，仲要迫我認同屯門唔差。咁同共產黨有咩分別

唔係住屯門 但住大西北既邊個返工唔係個幾鐘
Btw有得揀我連香港都唔撚想住啊

觀塘，香港南區同將軍澳唔好得過屯門好多

老老豆豆，社運前屯門市中心支那人多local. 唔講我以為自己搬左番大陸。有得揀邊個想搬入去

一路睇樓主既回覆，覺得樓主係條可憐蟲

Hi same here
我幾個屯門Frd 就係咁 成日吹奏屯門

咁都講得出
你真係自hi既表表者

打咗咁撚長黎屌屯門
樓主係咪住屯門

屯門要打殘何妖滅佢D圍村先可以有返正常地區比人住

重點是自唔自hi又關你事下次又出個天水圍自hi
你都有排忙
你人生裏面的時間無其他有意義事情要做嗎

垃圾公屋區？
隔離全部都係私樓喎 做好research先啦柒頭

九龍開喺公屋區，屯門開喺私樓區，知咩事啦

有得揀都唔揀大西北

唔好咁啦

勁多井底之蛙

有司機可以唔塞車呀？

我了解屯人有百般理由幫屯門講野，但一條屯公真係收左你皮。

換個角度諗，香港人成日自hi，住所謂嘅九龍市區豆潤咁細以為自己好巴閉，未見識過外國市區千零呎好閒，brabrabra下刪三千字

Yes
一樣衰既 抵百樣好 仲要呢樣野 衰到仆街

無錯
五十步笑百步而已

外國好多中產同有錢人都係住郊區，揸車返工一個鐘好平常。
駕駛嘅時間可以聽音樂，可以online聽自己想聽嘅嘢，駕駛係一種放鬆，一種享受，但係用嚟塞車，塞車喺度浪費人生唔係外國人嗰種享受

其實因為屯元天都好大 要睇係邊度去邊度 區內接駁巴士/輕鐵都可能要15min至少

其實真係會有屯門人吹奏屯門咩

個個都日屌夜屌屯公 出次市區好似出城咁諗到有咩做一次過做晒 好似成個屯門脫離左香港咁

淨係呢個post 都唔少

住大埔正好撚多 交通方便同野食正

其實香港市區千幾呎 都係好閒

你分咁多point全部同一個point嚟

屯門去元天轉下車等下車都好撚耐

有咩問題？你都可以攞屯門黎踩抬高自己個區黎自Hi啦 家陣住屯門得罪你？
你上車又唔係唔瞓得 你唔瞓咋嘛 早啲出門有咩問題？
屯門人都會出市區玩嘅其實 你係咪見識太少？
屯門人可以出屯市同出香港市中心玩 人地係多樣野揀 唔係喺死自己個區玩
屯門咁撚多商場 行屯市個邊根本就當散步 散步唔係自己區唔通搭車出黎散吖 個啲就唔撚係散步啦

簡單講一句啦 你唔鍾意咁咪唔好入黎住 都冇人逼你住屯門

我覺得住九龍嘅人先係比較鍾意打飛機…唔知邊度黎嘅優越感
自稱九龍人…金句，
我九龍人黎架唔會入新界囉
我九龍人黎架，唔識搭火車

住港島嘅人反而無呢啲情況

利申………上水牛

無錯 屯去元朗都要9個字 心諗近係邊

試過8分鐘都唔使坐紅van由觀塘去到旺角
果程車快到好似火箭咁
懷疑個限速器係假狗黎

9個字係計踩單車？

係，所以先有呢個post🤣🤣🤣

睇下上面講咩先 行去輕鐵等下車行去屯門西鐵等車

岩岩禁一禁

屯門其實幾好，除左成鳩日塞車，去邊度都1個鐘以上，多大媽，多支那狗，多痴線佬，多南亞賊之外，其實係世外桃源

利申：以前住屯門

中肯

我住屯門站都要搭輕鐵？

我都唔撚明 明明出元朗15mins 上面啲人梗係要屈到7-8個字先出到去

打開google map屯元天真係好大
但啲人以為一區嚟睇啫
西鐵沿線 yoho過市中心咪12分鐘到算快囉

所以都係一句：住屯元天要近重鐵

#467

幾中肯其實

其實屯元天都係一樣，你住正係西鐵站隔離咪快
如果唔係你有時等架輕鐵都要8分鐵，搭去西鐵站又要10分鐘
即係你由屋企去西鐵站已經要20分鐘
當你輕鐵站上月台上埋車用多5分鐘
即係由屋企去到西鐵站上車基本都要20-25分鐘
都仲未計繁忙時間逼到仆街閂門都要閂幾次先閂到啲時間

你住瓏門？

住新界既人只計月台到月台既乘車時間

不嬲屯門連登仔全部住瓏門/兆康苑，1分鐘到西鐵站，洗撚轉輕鐵咩
輕鐵係比天水圍d窮撚用架

講真全港得元朗同上水衰過屯門
康城都好過屯門啦

你講野口吻咁似廣東支那仔屌柒香港人既
係咪你都係支那仔住屯門方便深圳灣返上去

其實每個區都有d on9既
唔駛以偏蓋全
樓主你住個區都有你呢個on9啦

有問題？

人地自high你又咁上心做乜

將標題屯門兩個字轉做樓主個區就可以形容返佢 九東xx 九東yy 射到一地都係

其實無咩屯門人會自Hi 住邊咪住邊
樓豬係咪現實比人串到一幢都無
之後唸完哂反駁既理據 嬲嬲豬決定出Po
哩獲我撐樓主 我又撐屯門人 但唔撐自Hi既屯門人

有人留言講一句"其實屯門唔係咁差" / "有邊個地方唔塞車" 其實有咩問題，只係形容下屯門姐。

其實想靜想平想住大D但要住得入唔方便，
想方便但果區好旺好貴唔靜，
自己衡量過Pros & Cons 先決定係屯門買樓住啫都係。

無錯 係得一條屯門公路架啦 係成日塞車架啦
我地都好嬲架 又屌炒車個司機咁
好就好在有條好長既巴士專線 可以係塞車既時候都暢通無阻
係英屬香港留俾屯門既一份禮物

其實係屯門大部分地方都一架巴士去到 係就係耐D 不過無辦法啦 多左時間係巴士 咪係巴士上面訓下 睇下書 打下機 望下風景 淨化下，可以點姐。

以前上中國 幾個口岸都有直達巴士。
以前飲多兩杯凌晨兩點幾搭車上去都講緊係3-4個字既事＜係阿 都係屯門飲架咋＞
（利申：唔會再上中國）

對其他區黎講唔方便 時間長 係屯門既死因
但不得不承認係我眼中屯門好住既
自給自足 區內乜都有 除左約其他區朋友 或者 其他區有特色野就會出下城阿 潮拜下咁

有時會唸 你開哂Aeon 壽司郎 入黎我仲洗出九龍既？
開埋Donki就連荃灣都唔洗出

係架 朋友圈都係屯門架 不過我地見對方都唔洗搭車既 永遠都有個中間點去做想做既野

每個地方都有自己既生活方式 開心咪得囉
都係香港人姐 唔洗屌黎屌去既
不過炫耀自己住既地方、踩人地住既地方，哩D就要屌啦

每個地方都有自己既生活方式 開心咪得囉
都係香港人姐 唔洗屌黎屌去既
不過炫耀自己住既地方、踩人地住既地方，哩D就要屌啦

agger

最慘都係住天水圍
新界最低層

你同樓主夠以為無人住瓏門兆康啦，打和啦

冇人住瓏門兆康之餘仲個個都係住碼頭

Oh

住屯門唯一優勢係練成任何交通工具都可以訓教同唔會暈車浪。

大埔咪又係新界 港島九龍人唔會住

又show下限 半山去中環最多10分鐘 你地啲新界牛呢？

係
ive都唔係u 正常人唔會讀

我幫人問乍 傻仔 真心唔明新界呢啲地方有咩好吹奏

係啦係啦
住白石角出沙田都係幫人問

情侶唔可以共用ac？弱智仔

係啦係啦屌你老母
廢時再覆你 陷家都共用丫嗎
咁睇唔起新界又去溝 On鳩仔

新界狗唔夠人講又講粗口 真低俗

正皮巴打你。對個弱智都咁有耐心打咁多野

我住觀龍樓既
堅尼地城站上蓋公屋

你住邊到啊垃圾

連登好多人住屯元天
你咁樣係引負皮姐

全港任何一個地方 屌打垃圾屯門

住市區連公屋仔都咁囂張，真係想探討下到底係住邊度嘅人比較似用住邊區嚟自high

證明樓主自己本身廢同住屯門無關

住屯門 屋企一千呎靚景
交通方便 巴士小巴輕鐵西鐵齊
樓下ok 7-11 超市 街市 商場 戲院樣樣齊

係你D自卑垃圾先會覺得公屋有問題姐
你班傻閪死供爛供 比幾百萬買間大西北迷你戶

條友平行時空

係呀，我成日都比綜援朋友話我返工浪費時間，仲要交稅養埋佢
咪同市區公屋仔笑新界人買樓交印花稅一樣囉

鹹魚白菜各有所愛
有朋友用$8.0M買屯門6百幾呎（不過連天台）都唔買元朗站上蓋。

底已起 原來屯門狗

講到 屯門大成倍 換來日日少人2-3小時

咁就叫起左底？仲起到啲乜？

咁你公屋計當然無可能大一倍啦，大家入住準則都唔同，瓏門同喜匯比就真係同lumpsum 爭一倍size喇

返港島1個鐘，朝早有時1個鐘都唔洗 ，夜晚返去多數1個鐘到，大塞都係遲半個鐘到，我覺得接受到巴士多數一程到，九龍去九龍d巴士 兜到傻，環境生活又好過市區，d舖頭又多元化d 多選擇d。

利申：住左廿年市區私樓 一落樓就係大型商場，最近搬左入屯門幾個月，真心覺得好住

我真係無聽過屯門人會自Hi

呢個 post 咪大把

有無住過先？
呢三處租屋都住過，都係衰單一公路仆街就塞車
不過跟開屋企住既小學雞未必明

反駁你topic = 屯門人自high
唔反駁你topic = 屯門人認同自high

兆康出九龍，港島真係好方便。不過樓下啲配套就差啲。

感覺上九龍人鍾意自high多d

非常認同，正正可以解決到屯公問題。

睇左 post 未 港島 九東 沙田果邊 屯門都住過
南區都做野出入過一年
無鐵果陣 一塞好大獲但有鐵仲有問題？ 係車少節數d
Tko ? 有鐵 Tko塞車有咩影響
觀塘果邊咁塞 我住十年都無影響過我

So true

住既地方多過你啦 話人小朋友
九東 細住到大 tko 果頭番學 沙田果邊又住過
港島東又住過 港島南番過一排工 屯門都有住過

住緊跑馬地，鍾意屯門嘅僕素生活

主要睇你邊到返工姐 暫時黎講 空氣好過市區大半
出面有既鋪頭 基本上市中心都有
嚟緊仲會開namco 傳聞仲會開donki
屯門區又夠黃 同埋你想食咩基本上都有
其實只係樓主你以九龍同港島為中心姐
以為出面就係自高人一等

番學番工唔同住啵
住過咁多地方反而覺得佐敦真係最好住

Fuck u

係唔同 但都會要了解交通情況同食

屯門開通埋屯赤隧道，食正海外物流同港珠澳大橋同深圳連結，Hi唔Hi得？

定Hi天水圍會好啲？

到時會更多蝗蟲

咁先hi

真屯門人只會屌屯公，你條on9

但同時覺得 屯門既好 夠cover 屯公既差

我成班同學冇個會好似你咁諗，證明你都係痴痴呆呆

又要講 你睇下上面d cm
讚果d 都係假屯門人？

屯門元朗大西北呢啲好多猛人住係入面 夠矖猛

屯門有幾撚垃圾 傻閪

屯門有新技安去收運菜車陀地，屯門人值得自豪

唔出屯門咪得

本身都好多

我毒撚，唔驚啦

唔知點解，好多屯門人覺得屯門係優越過元朗

早年好多人嘈西鐵應該要先入屯門，再去天水圍元朗先合理

咁天水圍真係影衰新界西既
我有多朋友都想離開天水圍，但無能力

1個鐘，你住嗰度有邨巴，屯公唔塞，一程過西隧去西環、上環就得
唔係嘅話，屯門一程輕鐵，香港一程地鐵，都無半個鐘

你去九龍，一到市區就站站停，無個幾鐘唔會出到去

大塞，一年一次就緊係無問題，一星期一次就死啦

唔計交通，認同屯門好住嘅